[ps4] 有咩game係可以單機雙打

黎緊農歷新年 想買返幾隻招呼客人

暫時得little big planet 3同fifa17

有乜好玩

無雙同lego，好似係

利申：其實我都想搵隻雙打game玩

無雙又冇乜性趣 lego係ps3又玩過

好少game揀 我大量game都係單機上網

壘埋心水買switch好過啦

earth defense force

有諗過下

睇下先

alienation, 而家 PLUS 會員免費

同求

好想佢出poy pot同軍曹4人亂鬥
果類game

格鬥game,NBA

dl左

生化危機

2k不了啦

植物大戰疆屍

之前免費dl左

但有得雙打咩

switch啲game貴到仆街

可以上下screen

依隻其實好唔好玩

call of duty，單機又得雙打又得

我得1 我覺得麻麻地

UFC

Knack

Puyo Puyo Tetris

留名

小朋友齊打交

呢幾個月plus 送既單機雙人都好玩

射箭 墨西哥佬 alienation magicka

Goat simulator

要單機雙打，多數都唔會係esport games/FPS/online果堆。你真係買switch好過⋯

如果你係講緊Poy poy, 我都想玩番依D game

可惜而家淨係得番Fifa依D可以

我得隻Just dance同overcooked可以簡簡單單一齊玩

trine
rocket league
trial fusion
resident evil 4/5 啟示錄2
diablo 3
borderland 2
cod black oops 3
Lara croft temple
lego

就出
雙截龍4

越南大戰

唔係話Lag咩

dark souls 3 啦, 一人一條命, 死左就換人

搭單問
有無巴打玩過胖公主？
可以單機4條友玩

另外想問埋edf好玩啲定雙雙好玩啲

自膠
係定無雙好玩啲

仲有
Gauntlet
Octodad
Towerfall
Broforce
Helldivers
懷舊 game 都有越南大戰

火影忍者

fat princess可以4p

鐘意舊畫風
新果隻見到唔想買

Rayman Legends

哩隻橫向動作game，好多版，但要每版攞齊嘢都幾難。

垛球防衛軍

Sonic and Sega all star racing Transformed

Kart racing 有啲似Mario 賽車
出賣人性嘅遊戲
最多4人同遊

Diablo 3 如果鍾意刷裝 就會鍾意
最多4人

Dead or alive 易上手格鬥遊戲
好多囡囡 最多4人玩 2v2
你同隊友可以輪流出場 同出雙人技

Kart racing 係邊隻，搵唔到

戰國basara

Sonic and sega all star racing transformed